有關如何反打黑警

其實我地勇士們有士氣，但少咗份紀律，控制唔到。我諗緊係咪要有個領袖帶住我地，好似軍隊咁有分隊長，司令等等。咁我地會行動團結啲，一至啲。目的係圍圍黑警，搶佢地裝置自己用，跟住放返佢地走。

可能講到一舊舊，因為太撚嬲！